英國旗王婆婆依家喺寶琳站揮旗

佢真係無處不在

咁夜點返屋企？佢唔係住大陸？

企到好牙煙

出現了

真係佢？

立場講左唔係王婆婆

貼身保護佢

係佢黎?

屌人地男人黎

實會有有心人為佢提供住宿嘅
唔通眼白白睇住佢上去受死咩
見到佢平安有啲感動

哦

解像度太低認錯添
sorry 咁唔好推post 啦sorry

Ok stop

立場講左係男人黎架

係附近店東 立場曾經同佢做過簡短訪問

講起王婆婆就擔心佢依家唔知點

黃婆婆依然失蹤

好似之前話入咗醫院但無事

小心阿唉 老人家應該享清福唔應該咁樣..

樓主盲？

婆婆果支係米字旗
唔係港英旗(唔同架)

係呀係呀
sorry我錯

夜深了,
樓主有無諗住早d訓

五大訴求,缺一不可

啊伯後口屌你 炒哂車 做乜鳩

問佢拎聯絡方法，做個朋友

聽緊台灣義士 881 陳志雲嘅訪問

黎*

唔係婆婆黎係一個叔叔黎架

成日睇立場live 睇睇下都會彈呢段野, 唔比播
究竟點解, 係咪我fb 設定上問題？
定fb 唔比用「反送中直播台」轉播既setting?

王婆婆揮旗會望住枝旗

我會click返去立場fb 度睇

王婆婆呢

被消失的王婆婆

要

咁黃婆婆去咗邊
太古之後佢已經失蹤咗

黃婆婆呢

好擔心婆婆

831 一定要知真相

fake news bye

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

狗話“我想屌女示威者”

王婆婆搵到未？之前咁多人搵左咁耐，有冇聲氣

王婆婆畀老共拉咗啦

屌 我留意左佢好耐 男人黎 有問題架

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

太好喇佢平安

婆婆已經被失蹤，唔使fc，大家心知啦，唉

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

唉

終於

樓主你真係仆街，搞到我開開心心入嚟睇post，點知

真係想屌死你

真係好多人唔記得左王婆婆

on9

有手足有英國旗，帶埋去發夢啦，代王婆婆將支旗揮到光復香港果一日

樓主擺嗰個男人嚟 唔洗理

佢係呀叔，每次都係到

王婆婆去咗邊究竟

搞笑

被失蹤囉，住深圳你話呢

佢到底去咗邊啊
唔好嚇我哋啦真係好擔心佢

啊伯黎

有冇source?

究竟王婆婆去左邊

王婆婆

btw, 之前post講咗係黃婆婆唔係王

佢去左邊

好失望

婆婆呢

係一位伯伯 ，睇立場直播睇到

驗眼啦ching

立場（細孖）：呢個係附近一間店舖嘅東主嚟，係一個好支持學生運動嘅uncle，唔係黃婆婆，而黃婆婆我都唔知佢而家喺邊度啦....

有冇手足問佢呢排點樣
有冇同佢講9月8我哋一齊同佢揮？
有冇問大陸對佢做咗咩

唉王婆婆係邊

自 冇睇清楚 唔係婆婆嚟

佢真係返咗黎！n

基本上被捕果千一位手足凡係有保釋在身，都無乜可能落返場架啦
再落場俾差佬捉倒就唔係臭格48，係即時還押候審
有宵禁令響身，現場食花生都即拉，何況黃婆婆咁易認，又係5星星名單，求其一個罪名都拉得啦
所以只可以繼承佢呢個旗手意志，等直播睇倒我地齊齊整整

希望大家呢段時間以開源節流，策略去抗爭，將每次行動的被捕人數減到最低啦

住深圳好似都唔係真
淨係話佢返過深圳

最好咪理人地住邊啦

堅唔堅？

阿叔黎

王婆婆去咗邊

無事啊佢

到底婆婆去左邊

呢個伯伯每次遊行都會出現

呀叔嚟
成日見到佢
傻傻哋，話游蕙禎係佢老婆

依個唔係王婆婆黎
係個阿叔黎架

王婆婆去左邊？

先前d人話佢走咗
好彩炒車

王婆婆去咗邊 消失咗好多日

平安出黎就好了

男人黎

推

黃婆婆去左邊

剛剛想講平安就好了

係舉共產黨大字個阿叔黎

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

冇人知黃婆婆去咗邊?

婆婆究竟係邊

婆婆你係邊

王婆婆 much shorter.

太好了，安全

王婆婆去左邊

注意！唔係王婆婆
王婆婆仲未搵返
不推文回覆

唔係佢黎

佢唔係王婆婆

屌 可能已經被失蹤

大陸軟禁，9成9

pish

唔係佢黎, 樓豬盲左

尊敬！

王婆婆搵得番未？

佢係撚東主咩佢自稱游蕙禎老架

*老公

唔係佢黎嫁

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

王婆婆係邊撚到？

消失咗
好驚佢有事

王婆婆you are back

呢個伯伯黎 有時舉港獨 不是婆婆

阿叔嚟㗎

呢個阿伯成日係現場架

唔係佢，男人黎

出現返啦

屌你咩，全世界都搵緊王婆婆下落你仲攪呢D!

香港旗

空歡喜